年過三十保健區

呢排成日都好攰
周末訓到七個鐘 起身全日都呆呆下咁
有無咩保健品食下或者駛唔駛睇下中醫調理下呢？

有無咁上下年紀既巴絲分享下？

做下body check實際啲

今日就去book

男, 腎虛, 取十錢瑪卡沖水送服, 包你金鎗不倒。

或食vitamin complex